［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（109）

車牌？

會遲多一日走喎~
唔洗怕喇~ 就而家~ 我比膽你~~

比~~ 比咗你喇~

究竟點樣整得咁快

我又問老豆老母今晚 tam jai 定另一間麵檔

lm

今日全日冇撚做過野

雞米 !!

咁照舊開心樂園餐

等offer，好悶

呢隻明明係克鳥

返緊工同你一樣咁悶

大陸名

話說 我親戚話唔開冷氣俾VICKO 佢仲郁得多過開冷氣

vicko會唔會中暑

唔會 佢同兩隻細狗玩得好開心

我未進化啊

咁係咪即係其實唔洗咁凍 ?

應該係唔洗24小時開冷氣俾佢 佢會郁多啲

正衰狗 唔洗冷氣又唔出聲

★[支援IT]政府設IT劏房，面積 18 平方米，月租 8,000-10,000 ！

IT福利

汪~

準備睇蜘蛛俠

200呎都成萬

星期五睇~

你就好啦.

有線靚仔記者黃浩賢勁養眼！靚樣男女通殺 獲封BU「J神」

又真係幾好樣

市值6成咋

又冇我份

喂又幾唔錯

阿仔第一次話人好樣~

住科學園

記住睇2nd Easter egg

下
第二個講乜?

又冇野食又冇野玩
痴撚線人住嫁

我fd之前都有send比我
但有女

入場睇多次啦清

咩冇野玩 會有健身室 電腦室呀
叫it狗健身

今晚等我劇透

大樓地下及閣樓將提供共用設施，例如供閱讀電腦及電子遊戲用途的康樂室、 健身房、洗衣房及休息室等。

IT狗自給自足得啦

有幅圖既角度影到佢有小小似台灣一個有錢明星 但唔記得邊個

無所謂~ 基本上我都係陪人睇~

陰功仲要強逼社交

痴撚線我係科學園到返工都已經覺得好on9
仲要住

但小白臉 不了

btw 冇香港人份 只係提供俾海外人才

提供500個單位，供海外科研人才租住。

白唔好咩

小朋友黎講算唔錯

不如住公司

邊有咁多錢啊

原來你鍾意呢TYPE

好彩我唔鐘意睇

我中意陽光型運動型

我興趣就好廣泛既

Youtube 應該有

冇啖好食呢最衰

我鐘意痴住人 但唔鐘意人地痴住我

咁我痴住你呢

痴實啲

同D單車友爭食大家樂
btw個到係咪要行入去咩咩海灣先有超市

糖兒 其實你有冇去過寶石睇戲

唔洗 2期有間百佳
班師奶同事日日食飽飯就落去行

第二次出現

想像唔到科學園劏房係點

個post下面有圖 差唔多啦

殺左我啦...

OK想點死

俾肥妹騎到精盡人亡

IT 真係賤業黎

無所謂~ 基本上我都係陪人睇~
睇唔到 無晒位

想睇

有啊
我上個禮拜先睇完spiderman

hi 心諗兄~

點解唔去嘉禾黃埔

呢度有三隻 IT 狗, 都得閒到嘔, 人工又唔差咁, 我仲諗緊呢個問題......

爸B A巴 仲有邊個

下晝勁忙，原來又爆咗post

今晚 book 定先~

睇完
睇乜字都自動rap左

有一隻忙到上唔到水

班連登囝酸到 話有線個記者唔靚仔

好煩果位囉~ 佢好似係 IT

邊個呀⋯⋯

爸b it嫁咩

個位唔知做咩 應該唔係It

隻耳大左少少

連爸b做咩都唔知

Intern仔黎報到

整體黎講都80～90分 連登仔就

比起金鐘個班直頭男神樣

真係宜家先知
sorry呀爸爸

頂我都有等到尾

你做咩架

返工唔好咁上心

今晚死過黎食哂煲飯佢

A仔你做晒d report啦

其實做IT好pay架, 不過炒人一定炒IT先

同班愛国者比 直頭天同地

你唔錫我喇~~ 嗚呀~~~~~~~~~~~~~

係花o靚左少少咁姐

唔係呀爸爸
你幾時講過你it嫁

邊煲呀 ?

未啊
進度>>>> 4 / 6

我返嚟啦

個煲

佢成日講架喎

問細佬~ (頭 dup dup 踢石仔 ing~)

如果要俾人強奸
你會揀俾愛国者強奸定金鐘M記個班強奸

戰況如何 ?

香港都冇軟件為主既產業
得network, server 等等

間間公司都要軟件架喎老細~

得我去反省下先

可唔可以死

冇得死 二選一

都就快last day

牛丸

why not both~

Resigned Yet ?

地鐵

車長？

但佢最搵錢唔係軟件
唔會有好似google, facebook, microsoft個隻

yoyo
牛丸你 終於返黎啦
講咁耐 你到底辭左職未呀
難以想像 你仲KEEP住返工
咁撚慘 真係無陰公
yoyo let's go

我都係
好多mc in da house

唔洗反省喇~ 有冇魚肚粟米羹飲呀 ?

有yoyo +100分

Intern有得做車長架咩
膠心一問

唔知

rap左出黎

我都唔知 可唔可以介紹番

永遠好似裝飾品咁

我大爆笑左

香港坐office既低賤行業

冇喎做咩呀

咩事要rap追唔到post on99

我捱唔到月尾架啦我係廢柴

用公司資源印左十封信辭職出嚟
成日打錯日子同星期 sorry囉

你死喇~ 人地有 log 架~

返工真係睇際遇
無能力既人一樣可以靠際遇去到高位

我都成日用公司資料做私人野

我就是例子

你唔洗辭喇~ 等比人炒~~

資源定資料啊妹 講清楚好

資源
打錯字

冇錢啊清

yoyo
放工真係好撚正
yoyo

是咪咁

yoyo
牛丸真係好鬼醒
yoyo

我又係碼頭望向海邊

係 要識擦鞋

炒inhouse姐
做vendor好似冇咁易比人炒

點解我之前成日去釣魚都見唔到你架

mtr intern係做咩架入去

今晚唔知放幾點，你唔好等我喇

我係依家先會係黃埔坐 以前會去KT 係海濱坐

hey yo
check it out
yo
屈濕 man

望唔望到我？

望到自己

夏天我唔屌你
你慢慢坐

頂 究竟有乜睇啊

我都係

冬天坐你會點

yoyo 於b於b
老娘今晚不煮飯
yoyo

見到堆rap就諗起M記條柒頭

我係屋企煮好飯等你

所以好多人話
轉工係由一個火坑 跳去另一個火坑
我深深體會到

香港唔知 去咗北京做

yoyo
咁撚爽出街食呀?

之前我點屌你呀

yo check yo check
呀叔今晚出街食
但要ot實仆直

yoyo我叫老公諗 佢應該叫外賣掛
yoyo

對住塊鏡？

車

女~ 細佬又吹風喎~

仲想點
諗唔到啦

題外話
恆生ebanking 轉帳去恆生戶口洗唔港收手續費？
真心問 屌得細力D

有冇湯？

糖兒好型仔~

都係劍劍識玩 押韻 u win

冇野啦～

唔洗

叫pizza啦yoyoyo

又推爆一個post

恆生ebanking 轉帳去恆生戶口洗唔洗收手續費？
真心問 屌得細力D

唔洗呀

想我叫娘娘?

Ching please go watch once again
Thanks for your cooperation

citi算唔算最撚煩既銀行 成日打過黎過差佢邊條數
找撚完又黎多條

唔好

唉好想轉工

點解你成日moon住我地幾時爆post

唔洗呀，但ebanking轉帳好似要保安偏碼器

做咩唔打比我?

問過恆生未

屌 今日忙到嘔

高層

爸爸唔好幫佢找數

你幫我找呀爸b？

唔聽得多, 已經唔打黎喇~

今日悶到嘔

點解啵

佢幫我找就差唔多, 爸爸無錢

冇啦啦又會話有條數未找 個幾蚊唔係問題
但係成日冇啦啦又話未找

講freestyle梗係我最勁
你地成班全部9fingfing

你兩個諗埋同一樣野~ 好打耳~

平時悶開，今日終於有野做

爸爸ho ball

耶~~~好正
幾時又唱歌仔

蝦我 牛丸幫我找

諗唔明點解可以咁, 你唔係照balance 找數 ? 找唔足咪下次 financial charge ?
點解會 call 你嘅 ?

[集思廣益] tst去沙田要幾耐

你地推得太快 我又唔知你地討論D乜

尖東定尖

尖, 去大圍

你去沙田咩

呀叔心情好就會唱歌
但近排工作實在繁多

半個鐘多啲姐
火車既話

我每個月碌幾多就找數個日清哂

話說淘寶條數 老豆話幫我找 應唔應該再買野好

過黎搭火車囉~

首先我要reach到火車

老姆會唔會迷路

鐵啦 廣東道放工塞到仆街

大個仔靠自己~

我大個仔架啦

不孝子

收工啦⋯⋯食譚仔先

尖東上橋咪去到紅磡站囉 ?

洗路洗拖住你呀
利申 唔識搭 for你迷路有個人係身邊

心大心細 今個月兩邊聚會食左我3～～～ 找埋淘寶成5～～～

預快對筷子得嗎 ?

過橋 大麻雞翼 凍檸茶

好撚多野做

行到2036先到紅磡
然而大圍我又應該點返屋企

九龍灣見

你地用開咩銀行/有無用ebanking?
ps. 有恆生+中銀

住邊啊乞衣

有事慢慢講

大西北
鐵有排都返唔到去

Citibank

恆生
渣打

叫左一哥未 浮狗

紅燒翅 蒸條斑 半隻炸子雞 加碗白飯添唔該

紅燒翅 蒸條斑 半隻炸子雞 加碗白飯添

老鼠斑整豆腐菜湯

少少喇~ 仲要咁熱~

上水小巴 北區巴絲hi

恆生東亞
東亞mobile banking有得用指紋解鎖

浮狗 你唔好亂屌

大圍去上水又半粒鐘喎

ching 一睇就知冇睇過劉青雲套野

東亞垃圾

叫聲一哥 今晚有狗罐 唔叫連佳之選都冇得你食

點解我會block左浮狗

屌你咩 得撚罪你啊 早知唔尻應你

恆生點解冇指紋
恆生ＩＴ狗

好過東轉西要遊勻全港先返到屋企

乖喇~ 唔好見人就吠喇~

你唔可以以正常人角度去睇浮狗

你想飲乜啊

呵呵呵~~~~ 我又 block ~

哇哈哈哈哈哈哈

醒下啦 你連波邊都未掂過 你連閪窿都未見過

秒block

佢一入黎已經係block左既狀態

block 得好~

咁張credit card係東亞我都冇計

你地做乜yo到錯晒

on9 仔 我洗你屌?

總有啲人以為自己好灰鳩鞋~

你以為1min好想屌女？ 晚晚大波索女 瘦底長腿好爽？
我同你講 1min佢唔想屌女 佢唔想屌班大波索女
不過佢冇得揀 班女排隊坐落去俾佢屌

你讀書個陣冇報社交舞班，已經失去人生唯一一次掂波邊的機會

放工~

屌我應該係唔知係邊個post block9過佢

入過感情台九成block左浮狗 係我先同浮狗玩

對唔住囉

丫 感情台騎POST小圈子

對唔住囉 yo

唔係出左啦咩？

你都係返感情台啦 浮雲哥

真係出左

佢梗係好寂寞想搵人傾偈

收工了

克兒快啲過黎喇，我係天橋等你

我聽日先去大圍

又膠收

我去做D好正經既事

例如呢

交收

如果要去大圍先膠收得我會揀郵寄

爸爸我黎揾你

唔見你黎搵我

btw大圍有咩好食

頭先交收條友好撚靚仔

大圍好似好多野食
想試果個咩雞絲腸粉

一齊出旺角

我出緊旺角

有冇概念圖

yo everybody 旺角等

點解你地個個都交收嘅

就到
但好熱

好似幾吸引

死都唔出黃埔 熱到喊

黃浩賢

大眼

A出口附近
好食嫁

黃浩賢唔係黃浩然啵

Ching 食過？
洗唔洗排隊？

等幾分鐘拎野食姐
好快買完

both

黃浩然好D

我覺得黃浩賢好D
黃浩然拍鄉下戲個look真係太似

唔係同一個人咩 真係唔知

邊套

正 有肌肉

黃浩然太黑 似鄉下囝
黃浩賢似sell倫敦金既男神

唔知 maybe冇 係我個腦襯左套苦力衫俾佢

屌⋯⋯落雨....
濕哂

你地對帶BB坐飛機去旅行有咩睇法?

我都中少少

中哂 唔打算走

衝緊出去救老公

唉屌 我沖左涼

行行下烏雲蓋頂

係呀...連個天都唔中意我

驟雨咋喎，個天見到好多藍色

好老婆

好難食
不了

可惜老公唔明白佢嘅苦況

終於放工

驚見小學雞抄緊暑期功課ans

正路呀

報驚

以為八月尾先會出現集體抄考情況

依排做到的手軟腳軟

我仲問男朋友 真係完左架啦？就係為左呢段仔？

台灣的電視多好看

我交收a4 紙。

做咩做到手軟腳軟

我以為佢地唔會交

我唔想再講野喇, 你咪撚煩鳩我喇

頭先個老母係咁同佢個 8 歲細路講

點解成日有個傻婆跟住我 食野又係門口 去7-11買野又見佢係門口

出口成文
8步成詩就是這樣煉成的

愛上你了

返新工冇耐食死貓，比老細diu，明明唔關我事

wfc 再黎一次成封信丟佢樓某

被老闆那個了唷

可唔可以自殺 佢身上個股尿味

so close ~

真係有證據, 建議你屌番佢, 顯得你做野一絲不拘

冇呀，公司啲人好鬼黑暗

好驚失業呀

咁只好認命, 咩工黎架 ?

邊度都有黑暗野架啦

agger

不過太多就走啦，該地不宜久留

又有得睇各大建制B隊空群而出cap水

有無人有換7仔碗

公司有女同事想換, 有乜指教呀 ?

你唔係話你要印花呀 頭先買野先dum左

我都係比印花人咋~ dum 左由佢~

(離撚晒譜+有圖)哈,笑左出聲,見撚到咁既奄列當堂笑撚左幾聲出來

白撚痴

劍囝

挨住先啦，最多咪比人炒

覺覺豬~

有無搞錯 dum咗佢
不過我啱啱加錢換咗

我陣間會去垃圾房對住埋垃圾唱
應該記得 記得記得留住你

早抖爸b

原來啲碗有價有市

1妹

把聲有佢一成都好鳥

個樣毒毒地 唱歌唔錯已經加返分

佢把聲真係幾好聽
不過一定要聽埋講野把聲先得

我想知冠軍唱成點 呢個都唔係冠軍

佢把聲係好聽但唱得不怎麼樣

某校勁band 不敵

好青春 搵多d黎睇先

吹左成支酒，係時候訓喇

失落沙洲都有人唱 呢間咩學校黎

討論緊中學singcon?
可惜當年無參加

又飲酒

好彩小妹當年初賽俾人搞細個M 結他 鼓都冇咩聲 最後唔撚玩

應該慶幸當年冇參加

其他學校今期流行都有

當年有個中5嘅同學唱初音D歌 仲要扮佢跳舞
ps. 某屋村男校

而家俾機會你參加返 放上soundcloud

條友唱櫻花樹下好聽過比比鳥

我係覺得好勁 有d人夾埋樂器
搵到咁多同學識音樂

夾樂器其實好易搵人 你成班fd 有人話想學就會

無歌啱唱 不了

容我猖狂 垃圾學校唔撚俾大聲就唔好搞音樂比賽
搞朗誦仲好呀

首先你要有朋友

睇唔出姣佬請注視面前的我係咁既人

btw 個同學唱歌個段片比當年學生會放左上youtube
你地有無興趣?

究竟邊個係冠軍

唔知 我仲睇緊

不了 唔想笑到訓唔著

原來係佢

是唔是克兒你

我間學校實行 人人有獎拎 個人 樂器 BAND 各3個獎
基本上得9組人上台唱歌on99

冠軍屈樂器既屌

你首CANDY BALL

邊一忽似我

怕怕醜醜

音準一般啦
聲底係幾柔

如果有人頂得順我post個段片5秒以上話我知 我睇左3秒已經頂唔順

點會頂唔到 一開始根本聽唔到人聲 音樂聲仲勁過人聲

07:35
把聲就真係頂唔順 DLLM 死GAY佬

我想問7月10遞咗信 但last day寫咗8月11星期五 咁係咪無咗星期六日嘅糧

10遞信last day係9號喎

我想捏死自己

唔想吹頭

早晨

24分鐘就係個個扮初音嘅同學
btw 學校d喇叭廢 無計

天氣唔夠好

早晨,,,,
相中人係你

唔係 係櫻木黎

岩岩先係旅遊台見到爛袋個post

Shu

爛袋~好多巴打擔心你影到比人拉啊

星期五啦 熱烈恭賀牛丸姐比信大喜日子

好撚大隻 白紋蚊

下星期五啊!
話就話冇需通知期，放工先遞是咪好狗

朝早比個日野都唔洗做

起床

俾隻仆街蚊針左兩野

櫻木係 on9 仔黎~

終於星期五

無言的 親親親 侵襲我心～
腦已洗

聽日要返半日呀

煙腸仔表示五天工作

對象是羅蘭

大家早啊 又係我啦
我又黎update下大家我啲大ger自相矛盾既講法

佢問你咋 話好代表收到唔代表會煮

洗耳恭聽

我完全唔食泰國野

留名跟進

我又食又煮

有冇我份

炒貴刁都唔食 ?

咁秦國呢

乜黎

咩黎架 ?

天日方加

爛袋真係去左日本

咁我依家份contract係寫左有一份discretionary bonus既
由一開始簽contract到上年真係比bonus
都完全無提及呢個bonus係比新人 新入職既同事既
只係一路話係睇performance咁出既

咁琴日個大ger就同我head傾左好耐
終於比佢地諗到個好on9又唔合理既講法解釋我知啦

咁呢佢地就話呢個discretionary bonus係唔一定要出
只係比人新入職既同事 新人
係公司唔想其他人全部都有bonus既時候
而我地2個recep就乜都無 所以就比呢個bonus我地
咁之後performance就直接係basic salary到調整

你一直覺得佢9UP

陳柏宇都唔識

00後

唔明
不過佢地搵得藉口 諗得理由
姐係想留你

你試下去問hr呢樣野點計

屌
i mean 佢點解會比人洗腦
利申 小妹芳齡18

即係有錢收~
唔開心 ?

唔識喎真係

我唔知呀

我乜撚都唔識

然後我上年係有跟account
姐係一個額外既bonus 睇你做左幾多就比幾多

咁佢地就話坐入面既同team同事係無discretionary bonus
只會睇佢地跟既account 收左幾多case咁比

然後我就突然諗起
上年我出account bonus $880 + discretionary bonus $2000
而我隔離個recep就出左discretionary bonus $3000

我啊head就話如果半年bonus得800幾 聽落都唔吸引
所以就出discretionary bonus $2000比我
我就諗 姐係話 其實係咪我點都出3000左右
discretionary bonus就先扣左我account bonus再補返比我呢?

出現了

呢排返工忙到甩碌

今日唔寒涼啦

矛盾雙子計錢既方法仲深過以前返學啲數

叔叔去聽下

即係話 account bonus 係多勞多得
discretionary bonus 唔到你話事, 只有認命

冇

今日係肥膩

嘩屌好想食

唔係我計架 係佢地解釋比我聽
我都知係幾複雜 佢地鐘意用好多野兜圈
兜到我都唔知佢地明唔明自己講緊咩

分手

好滯

而家啲痴線佬真係呢

消防

早餐食唔落

你果頭有冇
btw我點菜果陣真係講左要個螺絲批
明明腦內演習左N次

嘩

諗住分錢俾我?

小巴嗌落要演習幾多次 ?

分啲結欠比你

無呀好撚遠
我成日都係咁, 諗好左食乜後落單個下講左第二樣

yes 但佢地就話我係唔會再有discretionary bonus
因為我有跟account 所以就睇account only
但問題係 其實我都仲一路做緊recep既野
我就唔明點解 recep有既discretionary bonus 我無左

佢地臨尾仲話我其實係meet唔到target
話我跟account個數好細 但其實佢個陣先比左2個account我
我都仲要係岩岩先知 原來我係有target要meet架

好呀分D俾你呀於B
幫幫手

我本來在相簿打"中華民國之旅" 跟住我台灣的朋友說打台灣才最貼切

我成日都同人講
執到我銀包啲人前世都唔知做錯啲咩

由上車就練定

睇唔到結欠
柒左 當我冇講過

其實佢一句話你表現唔達標就可以唔出b仔收你皮

小巴叫落, 由決定搭小巴個下開始個腦已經諗緊點叫落啦

於b我都有2000蚊可唔可以分埋俾你

成75000CREDIT
我咁多張信用卡加埋都唔夠
點夠你玩

咁你照直同佢講唔 fair 囉~
但唔好淨係睇錢, 其實你由 recep 轉去睇下 account , 係咪叫多咗野學又多個機會 ?
遲啲可以攞多啲 account, 自然 fat fat 喇

打交啦 say no more

傻豬黎既...你出黎做多幾年野, 佢年年會係咁加LIMIT俾你
無啦啦又話幫你提升到十萬咁

奇來的 come come come 想著去滾
梗係聽哩個版本

對象是羅蘭
永遠唱K都聽人唱

任佢批, 我有張卡佢批22萬俾我

無機會fat fat啦 因為我都諗住quit
呢個所謂新plan bonus計法 我都未必等
所以佢問我明唔明 o唔ok
我淨係答 明白 ok 等佢地自己up完 就閃

終於上水

係~ 就黎比首期都夠

v仔

個時用第一個月糧6600蚊去申請
佢俾左15000蚊CREDIT我
我已經好夠用

比你冇問題, 如果你唔亂洗錢的話, 但最緊要問清楚要唔要年費~

搞分期都冇晒credit
利申兩張卡都供緊野
10000 credit冇晒

話說呢張係恆生ENJOY
我大學時申請, 有18000 LIMIT
我畢業時頂唔順佢得18000, 因為簽唔到機票酒店個D, 打俾佢加到25000
上年佢無啦啦幫我加到75000

點解學生已經有18000
我張enjoy得10000

我張學生卡得10000

學生有18000咁多既
我張ENJOY申請到宜家都仲得10000
可能少用佢冇加過俾我

收年費既話CUT卡啦, 次次我都打去話CUT卡跟住佢就免
除左AE個D之外根本無一張會收你年費

我做placement時申請, 有人工嘛

你打去叫佢加囉, 1皮點用, 上次去旅行買機票已經爆左

叫佢做呢d野好快手架
cut 卡就dum到長一長

btw 經理係meeting room等緊你

早呀大話精~

好少用呢張啦
啲cash dollars有咩用

回來了
呢幾日忙,同埋過左波台打j

今日有冇m到？

？？

我有張東亞卡, 佢寄到黎我無active過, 佢都當我用緊

當錢用囉

波台有邊個可以J

屌，我係被人呃，點解會變咗大話精

會架咩 ? cut 卡要親身落分行, 兜口兜面 cut

....

當錢用

有人生日用黎買蛋糕

我知呀但好耐先儲到呀
200蚊先有1蚊定250

我想講
我撞internet同電話banking
撞到兩邊都lock晒
但係....我冇時間落分行搞番..
到而家都未log in到

我有張渣打ae都係，痴撚線，即刻打上去屌

買電器呀, 食飯呀個D都可以用
ENJOY卡最抵用係拎去做八達通自動增值
增一次250蚊就有一蚊CASH DOLLAR

指定商戶當 cash 用, 次次去元氣都洗少幾十蚊, 幾爽架~

糖兒

同你一樣

你apple個pw記得未

點會啊我有幾百蚊CASH DOLLAR等緊我用

八達通都得架咩

屌APPLE ID我真係唔記得左, 次次都要FORGOT

儲完去元氣食野唔洗比錢

cash dollar係要月月清定可以儲架?

當然
反正八達通點都要入錢, LINK去ENJOY到自動增值每次都回1蚊架

你諗下
人地銀行working hour就係我working hour
我收工人地啲staff分分鐘已經番到屋企

不要再說了

可以儲呀

你個個月一百幾十萬卡數點同你玩

儲一年左右

可以儲，但有到期日，好似係一年到期

我應該得返2蚊cash dollar

星期6又懶得郁
所以唔搞算
每個月都打上去cs hotline到問

好似好麻煩

話說我好想CUT左張恆生卡...
但一直都的唔起心肝去分行

lunch hour or sat morning

分期係咪唔計

之前簽相機食埋佢PROMOTE時 8倍CASH DOLLARS
不過佢有cap既

不如
你打去cs online問下去唔到分行既話有咩辦法

點會唔計呀
唔係碌卡呀

有限期, 所以我有得洗就洗咗先~

hello 今日我第一日返sales好悶

sat morning?
there is no sat morning in my life

佢唔收年費既話你自己剪左佢咪算

分期係咪6完之後打上去話呢筆數分期比咁樣架

sales有時間上連登

唔係可以打電話cut咩？

賣衫呀?

總有一間係左近喎清~

計

其實我成日都唔明點解賣衫賣鞋都要叫做Sales
佢地Sale過啲咩野

商戶應該會幫你做架喎

細細間鋪頭嚟 賣畫

有冇人用DBS Black World ?

賣畫
香港有人買架?

sale 咩呀 ?

成功叫你買啲倉底衫

剪左啦垃圾卡, CUT左個候機室

嘩，咁真係好得閒

唔好~ 比人用到咁點呀 ? 安全啲好~

咁citi rewards呢

姐係買個陣問佢可唔可以分期付款?

就係冇
所以先得閒上

賣畫 唔係香港 成個鐘先賣得一我張出去 唔知老細逄嚟會點呢

係呀，每個月扣錢

你係邊

冇錯

一個鐘賣一張？好勁喎

YES

你想儲miles?

澳洲

係咪間間都可以做架

係囉我以為一日都賣唔到一張

香港應該真係賣唔到

NO 睇鋪頭俾唔俾你做分期

里數緩慢生長中

好似係跟個商戶，睇下個商戶同邊間銀行合作？

細細張掛"長"個啲咋嘛

我都係咁諗

間野會直接比份野你填

居然有人買

老細話好好生意嫁喎

你供緊乜啊連妹

都算多啦，咁多人買嘅？

以前係儲大師個張DBS
之後出左渣打個張, 即係sammi個張, 暫時係儲最快
佢個迎新好好食, 不過而家改少左
個時簽7500蚊+開新戶有差唔多2萬幾miles

一張A4 size畫幾銀

都成二百幾港紙一幅

唔俾你打上銀行問
通常都okay
可能要少少息

老豆部電話

真係外國先會有人買返去裝飾
香港執硬

佢全部正方嫁喎 大約 30X30CM
around HKD200

有牆都用黎裝層架啦

又真係幾細幅喎

我都係咁話

話說我成日都想曬自己影個D相出黎掛牆

大嘅賣 600 HKD

老啦老啦
岩岩入錯POST以為係扮工POST

你入左咩POST

煙腸POST

我都係剛夠45000 里數.
而家儲得好慢.

邊個畫架

仲早眼瞓姐

出相機同電話邊度有得做分期

我有. 曬左幾張. 有幾本相簿

我都唔知人竹女我老細畫定佢 tao 返嚟

百記個啲都有啦 相機永成？

周圍都有啦

可唔可以影黎睇下 鬼佬定華人老細

巴打屋企一定好大

希望係咁啦

google下先

係咪姐係還min pay

豐澤百老匯個D

我已經掛左上牆

香港人

些些你
一次過比好撚痛 唔捨得

用返Reddit 同 9Gag 經典回覆

"How long have you been in the cave ?"

扑way

你果D自拍照?

買咩相機？咩電話？

i'm batman

肥花好似都有得分呀

唔係呀佢真係同你做分期嫁
不過可能1%息
之前enjoy有免息分期
我啲學費全部分期
舒服幾多呀

好似有啲分期會貴過一次過比，小心睇清楚

我想曬到人地成掛畫咁掛
不過自己無DESIGN天份, 我覺得會整到間房好柒

Pie & tat?

我公司有種係將你所以卡數歸哂落一筆數度還

sorry 頭都側埋

Angel呢

仲以為係山山水水花樽果d

係咪信和個d舖頭

都有，同fd影果啲，自拍

TAOBAO !!!!!秦國周街都係.

art 嘅野好睇個人感覺嫁姐

自己房, 理撚得人.

掛條麻繩用木夾夾住就好好睇了

終於放假
上更無端端燒成

去到咩地步先可以放出黎掛

好多細路睇 haha

紅磡單野你有冇出動

係外國依啲應該好岩佢地口味

曬相果陣覺得靚就掛

岩啊 但好多都睇完唔賣

我都睇到一頭煙
咁複雜架咩

A巴, 而家出邊張儲MILES 好?

淘寶個keyword係咩？
我都想買返幅

渣打 重有1% rebate

冇呀
但個日我個邊都忙到嘔

我都唔清楚

tie up a ribbon 절대 풀리지 않게

秦國賣緊 200baht一塊

哇琴日睇左今晚打喪屍

真係

獲得救贖既感覺

你去左秦國？

我講左嫁啦唉冇人信我
心都淡

我成日都去秦國
9月再去

咁好平喎 咁我老細應該幾好揾

我有聽你講無去睇

SAMMI個張, 你簽到AE既話AE都OK

唔係呀 其實我預左爛嘅
不過港產片就支持下

依啲畫好岩放係外國
佈置小朋友房真係唔錯,你老細好聰明

信和賣緊好貴

又要出動到大師

如果你而家係秦國想叫你幫我買一幅

去完成個禮拜旅行
隔兩個月又去會唔會太瘋狂

我都想我而家係秦國

我上兩個月 隔左兩個星期又去

有錢有時間既
有幾瘋狂

唔會呀, 之前我每個星期都去緊

我都好想去旅行

問題係仲衰過恆仔個套呢
仲要讀電影出身

大師你渣打係咪新客戶, 係既話你望下SAMMI個張, 迎新好好食
之後海外簽帳又多幾倍, 你黎緊去旅行用黎簽好好賺

因為油漆嘖畫

今晚打雞雞算啦

導演映前快速現身送禮物
睇黎驚映後先黎會比人追打

我係旺角見過人地即刻噴
有諗過買
一問幾錢
五百幾
我即刻

11月去東京幾時買機票好

睇好喇.唔好手痕買呀

果隻雞真係

即嘖 五百我覺得可以接受啦

哦....
呢d信和都有

唔會

唔係佢噴個副
係擺係隔離一早噴好個啲

只要有錢有時間, 冇負擔, 去旅行係好事.

香港買一塊
秦國可以買到4塊

第一張好靚呀

睇下有無promotion la
其實隨時都可以check啦

硬係覺得女人街同凌霄閣有

9月前

居然有同好

［member] 靚到 ［/member]

竟然係beast

確定到日期愈早買愈好, 紅葉期好快爆

其實係 愈後買愈貴+會冇左你想買既日子

又請左2隻煙腸 都7月中

睇啱日子 價錢平就買啦

想等UO PROMOTE都可以既, 可以拖到最盡9月左右

第二張
where
btw 直出?

巴打去登頂？
好想去富士山

個個投唔同票既

係咪好正

瑞士, 緊係唔係直出啦, 不過直出都已經唔差, 因為個景真係咁靚

你又識?

哪裡來的?

張繼聰好好笑
王敏奕好靚
隻雞好on9

我麻麻地beast

睇到d相好想去浪跡天涯

第二張個layer真係
但好似第一張最考技術

我覺得第一張最靚 鐘意冷冰冰

kong nui 1！！！！

海南航空

Aiguille du Midi
張相係由Aiguille du Midi望返mont blanc, 好似都唔難登

浪跡天涯都港

Same
想即刻咩背囊走人

我有睇
我覺得唔差

法國

真係好, 可以成日去旅行.

爛袋個旅遊post俾人屌到開花

你指執相個技術呀

wow

因為佢無影到靚女姐...
之前有個POST影得仲誇過爛袋

套野無里頭得好正，最後隻雞，我諗極都唔明係咩回事

唔係啦

真係幾好睇wor
同埋個景唔係靜止 捉到都好犀利

成班正義撚上身

我已經冇理
睇完好似冇睇過咁
完全唔知做過咩黎

爛袋既品味...你知啦...

我有篇解讀

爛袋係女都覺得靚

佢由乜鳩到睇唔到, 到D雲散開, 再變返乜鳩都睇唔到, 成個過程唔夠2分鐘
好彩影到咋, 唔係既話上去真係白費心機, 乜鳩都影唔到
之前一路KEEP住1, 2個鐘都係咁樣

大師入去屌柒啲正義撚~

btw 想問係街亂咁影真係比人拉 ? 真心唔覺意影到女呢 ?

無啦個個正義撚上身, 平時J圖POST咪又係咁叫春

好正

可以拉, 日本有肖像權

好神秘

女.... 你............... ??

即係街景都唔影得 ? 咁 on9 ?

街景OK, 你無心影到路人其實都無咩野, 好少真係會告你
爛袋個種偷拍, 如果人地有心既話就告到

所以如果香港有喪屍，你必須有saas 把槍先生存到

我都有唔小心影到d靚仔

影相真係好講緣分

我自己影相會避人.

即係你睇就算日本人自己街拍, 出名個D大師例如森山大道咁, 佢得獎個D相都係係街鳩影人架
但都無俾人告, 所以好少話真係出事

點樣可以影到陰天ge雲有翻小小層次 冇咁寡?

個日算好好彩, 本身打定輸數

我成日都唔小心影到女

無架喎佢無光線D雲就係柒架啦, 風景一向天氣先決
你執相推高D對比

死白
呢d係咪叫日系
我麻麻地呢種style

但推高對比就變色
特別係邊位
因為我唔係FF啊

有冇影到靚女 ? 遲啲交換 ok ? 我八月尾去~

我已經係果個POST屌鳩左D 唔識規矩既人.

影到自己囉

即係屌鳩爛袋 ?

我都難分真與假

up 中

大家都係想咁姐. 所以我都唔會係果個台開POST.
太多旅遊達人. 我呢D出POST又係比人串.
又話D相垃圾, 又話唔可以點點點, 唔可以咁咁咁.

想知A仔有冇試過俾人串

圖呢

其實講緊邊個post
我無追post Sor

有次食拉麵見到個店員有點似小池徹平

你會唔會問下佢先架 ? 順便識下人丫嘛~

有無見到啲窪塚洋介feel嘅靚仔

唔識日文啊

Hi~boy ~

hi 娘娘~~~ 嗌我呀 ?

以為會有啲野做, 點知做一陣就做完

又話星期一打風嘅, 個影呢 ?

又唔小心聽到屎係黃色既~~my love~

1點食埋lunch放工

係啊係啊，好耐無見

點解咁好
頂你

已經升級左做娘娘

幾時同我出街買拖鞋~ 我要幫你試穿呀~

今朝6點返到去又morning call 又派報紙

未試過俾人話我影人

同問
頂你

腳踩人字拖，人稱人字拖娘娘是也

無知一問
tg係咪可以隱藏電話號碼

頂我

係我一廂情願咁嗌啫~ 娘娘都無話收我~

你比ADD FD CODE佢加佢咪無你電話

d日本旅遊POST, 你純粹貼一堆風景出黎, 就會有班人走出黎話日本妹呢? 女黎? 無女學咩人開POST 之類
你影到好似爛袋咁就會有正義撚出黎話你犯法

我而家都唔想寫遊記

頂住你唔好跌親~

風氣一早敗壞哂啦
(你以前個遊記好好J

你咁難約

以前遊記D人會同你吹下水鳩UP下
而家日本遊記個個都係入黎叫你行程俾意見

你一裝, 你 contact list 所有人都知, 如果佢有TG 的話
裝咗之後, 你可以比 ID 人 add 你, 佢唔會知你電話
ID 可以隨時改~

爸爸我個對呢

明曬

我地冇架喇 再問俾人趕出門口

比人大添~

唉我地相依為命算啦

明白明白

乖女~ 你又要人字拖咩 ?

我J完你個遊戲都差唔多Plan到個行程
第一次成功自己Plan到個行程

唔明再問

你估你地係邊個呀,想要拖鞋?去門口執啦

遲啲先再慢慢執,睇緊酒店同機票

會show出黎架咩
唔係show id架咋咩

離間我地嘅簡情~

同意

企係到都就快入夢

係show都唔會show

爸爸買咩俾我都鐘意嫁啦

問你怕未

好掛住你可以點？

又落雨

如果唔係事實點會離間到

我就係唔識用 無研究過

頭先落到打風咁轉頭出太陽

可以得閒就搵下我

你通訊簿入面如果有人裝左你會睇到
如果有人有你電話SAVE左係手機都會睇到你裝左TG
其他人你比FD CODE佢加就唔會比電話佢睇到就係咁

有冇咩風暴消息 出發之前又話星期一會打風

又打？
唉老闆都係最後一刻先放人

尋晚去食咩好野呀 ?

我仲未見到個風

tamjai咋
個fd話好窮食唔到貴野

鬼影都無~~~~~~~~~

突登出旺角淨係食譚仔 ? 車錢都蝕晒~

明白曬 多謝各位解釋

咁佢7點幾係旺角放學嘛
唔通我等佢返黎咩

所以千其唔好亂改ID , 例如 fuckyouman , 咁你所有親戚朋友有 TG 就睇到~

好彩冇親戚用

下真架？

人生有個真正朋友的確好~~~~~~~~ 極~ !!

點解要改呢d名
我個名好特別 好型

搵過第二個啦

提下佢啫~

係呀
有你tg就睇到你id嫁啦

咩名？

好彩我都無親戚用

收皮啦

冇所謂啦
佢返黎同我去其實差唔多

無錯啊無錯啊 講多兩句會死嗎

喺邊個位見到親戚朋友嘅tg？

post 親遊記下面d人就會搭單問佢個行程咁咁咁....

我個名都係

tg名

av女優咩話搵就搵

contacts囉
有tg就會show晒上面

就係問你tg名係乜

你同佢咩關係？

我一個都冇，代表乜？tg壞咗？

咁2個都唔肯踏出一步ge
好快就玩完架喇wor
不如下次佢再講呢d個陣你直接d問佢究竟想點
咁咪得lol

冇朋友用tg囉

when go travel

一個都冇好似冇乜可能

邊有咁易估

事實唔好講出黎

［member]依個真wor [/member]

頂成日加密fail

[member]下次佢要答我me 2 我一野轟鳩佢 你都幾hea/member]

你不如一野轟落去問佢
其實我地咁樣算係咩?
咁得唔得啊